黨：不要到香港讀大學，餓死那些港獨狗

中文大學和科技大學今舉行畢業典禮，期間有不少畢業生蒙面出席及到台上高叫口號。環球時報發表社評，質疑該表現是否屬於名牌大學應有的表現，指該些學生丟盡科大和中大的臉，再指他們把香港的名牌大學變成世界上最不講道理、最崇尚暴力的大學校園。

文章指，香港高校在世界的排名現正往下波走，相信其表現會影響明年的大學排名，若不採取緊急措施，香港的大學將面臨台灣各大學的命運，最後集體掉到亞洲大學的次等水平。

文章續指，「排華」成為香港一些大學裡的時髦，但他們不明白，香港高校若想維持在世界上排名高的位置，內地的資源對它們有著決定性意義。沒有內地的捧場，香港的大學必將走向衰敗，變得連台灣的大學都不如。文章認為，香港的大學生已經被政治洗腦，失去了獨立思考能力。相信從明年開始，內地學生報考香港高校時都會三思。

全港C奶應該要多謝勇武同和理非抗爭手足成功為香港學生爭取大量本地大學學額

唔該快d啦。diu我溫書都冇位。

係咪要講多謝

又黎全球排華？

幫我哋減肥